火星便進入天蠍，置之死地而後生、破斧沉舟

星像話俾我地知我地會贏！把握機會捱到下年1/3就得！！
原文出自唐綺陽占星幫，暗示香港人要把握機會。

【唐綺陽11/18-11/24星座運勢週報】

我想，透過上一週的諸多「災難、錯愕」事件，不管是「原本的衝突更擴大」，或「臉書技術故障」引發陰謀聯想，或香港大學成為戰場…（木射手衝刺，至12/3），或政壇動作頻頻，網路上假消息滿天飛等…在在都讓人感到「恐懼與黑暗」，大家已經充分感覺到「過運、翻篇」星象的「力道」了吧？

很多人問我「事件什麼時候過去」？期待我安慰「不要怕那只是一週過完就沒事」，但，歷史是「堆疊與進程」，這回不但「不是暫時」，還「正在發展中」，為明年「全然不同的氛圍」做鋪墊，所以很多人此刻正經歷巨大的轉變或抉擇，這不是「一陣子就消失」的運，這是正站在「未來的門口」的關鍵時刻，此刻的決定、想法，將決定「得到怎樣的未來」。

上週的「恐怖感、滅頂感、陰謀感」跟水逆天蠍最後階段、火星最後衝刺、木星最後衝刺擠在一起有關，有種「一次給你看個夠、把人嚇醒」的刺激。本週火衝刺、水逆行已至尾聲（但木衝刺還有半個月）（土冥合相則到1/10）…所以今年尾這兩個月令人壓力大增。

不過，火星週二終於移位，所以注意週二前「火能量仍高」，衝突、戰鬥、爭執、血光、意外難免，希望大家保持警覺、萬事小心。更重要的是好好觀察「火星衝出了怎樣的突破」？震攝之餘也要去理解「這場震盪開啟了怎樣的新局」？之後該怎樣承接、因應？星象已昭示「沒有回頭路」了，我們只能好好整理震驚後的自己，思考未來的路怎麼走，勇敢向前。

週二後，火星便進入天蠍，老實說「也沒有比較好」XD，一來這是火星的「旺位」，火能量一定超強（大家聽到火能量超強是不是開始挫？）其次，還會進入「火、天對分」，意味著「火能量被怪咖、怪事挑釁、點燃」而「失火、失控」，對一般人來說，要注意「電線走火、點火裝置出問題」，或「遇到溝通不來的怪咖被徹底惹毛」而產生衝突對立（但不可小看，不小心就會引發「改變命運」的災難）。

星象聽來不妙，但，也有正面的解讀！火天蠍的正面解讀就是「置之死地而後生、破斧沉舟」，當抱著沒有後路、不怕死的決心，就能產生力量，就能打開局面，就能重生。因為之前都「斯斯文文、講理講法、期待對方文明」所以失望，現在，都不怕的人最大，敢於豁出去，反而得重生，這就是火天蠍的奧義。

火天蠍在古代被稱為「熒惑守心」，對皇族來說是「不祥之兆」（畢竟星象也只服務皇族），因為會導致災難、死亡、不祥，使「權貴們也雞飛狗跳」），或者人們因想掌控而更施壓，或更殘虐等，所以，面對殘虐者要記住「這是他們害怕的表現」，他們也在轉型焦慮中，轉型無分貴賤，唯有勇敢突破才能找到生路。

火天蠍也要注意「死亡事件」，某些人的死亡「能帶動轉變」或使情勢翻轉；而「火天對分」則使事件「以詭異方式突破」、或「因意外而加速」，力道粗暴且猝不及防，這次對分在0-3度，星象有0-3度者請多加注意，萬事小心。

火天蠍也提供「內心早有情緒」者爆發的力道，不管是怨還是愛，都好好表達，你會「快速翻轉情勢」，或因勇敢面對恐懼而得到突破。天蠍座本身也有機會「爆紅」、受矚目，或累、忙、受傷，而想做點什麼的天蠍可趁機衝一波，因為效率而短期有成。火星天蠍至明年1/3，敬請把握。

水星週四將恢復順行。然後在天蠍待到12/9才離開。這波天蠍水逆大家辛苦了，不但破了大財，破了合作、破了友誼，有些人還「看清了真面目、真相」而顫慄不已，的確，別再自欺欺人了，看清真相後就是面對，並「走好下一步」，好好衡量利弊、做好財務分配、斷捨離、去蕪存菁，都是水順行後該積極去做的；此外，秘密說出了就不再被秘密綑綁、不恐懼就不被恐懼牽制，這就是水天蠍的「洗滌」。

太陽則是週五移位，進入射手（又是移位，本週註定雞飛狗跳），在此先祝射手們生日快樂！金、木也在射手，射手座掌管之人、事、物必受關注，像是射手人志玲姐姐大婚，射手也掌管高等教育所以「大學、大學生、教授、學者、出版人」事件多、能量強、受矚目，也要當心高空、大型交通有狀況，並且這也是促使大家「回顧過去、展望未來」的鳥瞰力道，好好做個「長遠規劃」吧（顯然算命先生一定很忙）

雙子工作順風順水可主動出擊，天秤財運佳、資源多；是誰感情方面小步前進即可，又是誰應注意心臟健康、意外、刀火燙傷，來看唐老師的分析吧~

高清版請看這裡
↬

火天蠍也提供「內心早有情緒」者爆發的力道，不管是怨還是愛，都好好表達，你會「快速翻轉情勢」，或因勇敢面對恐懼而得到突破。天蠍座本身也有機會「爆紅」、受矚目，或累、忙、受傷，而想做點什麼的天蠍可趁機衝一波，因為效率而短期有成。火星天蠍至明年1/3，敬請把握。

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

入嚟睇吓
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

星象決定走向定係走向決定星象？